有無人好怕搭飛機

好驚失重既感覺
搭船 玩機動遊戲都驚
有無得訓練到唔驚

玩到唔驚為止

應該嚇到死左
咁樣真係會愈玩愈唔驚

有失重架咩

男人老狗大膽小小啦

機動遊戲

我連搭𨋢有怪聲都驚

其實唔會死
你知道呢個事實就唔會驚
會逾玩逾爽

冇辦法，一係狂玩機動遊戲令自己習慣，一係就靠意志力克服。

不過飛機有失重感覺咩？我又唔覺得有喎

失重？您係指離心力？
有種人係特別享受離心力。

其實大部分人都唔會覺
但我係好敏感
chok一chok都好驚
控制唔到

應該係叫失重
因為飛機唔會有離心力 好似係

我唔驚死呀 係驚果種感覺